【劇透】其實Avangers4救地球嘅喺咪隻老鼠⋯

唔係佢鼠忽撞棍撻著蟻俠架量子隧道車
蟻俠又點會出到嚟話可以用Time Travel

威啦威啦

導演都話左係啦 仲問